Pizza上應否加菠蘿

: 加，好好食
: 加你老母

好過黑橄欖

無菠蘿仲叫pizza？？

係喎

兩樣都好味

兩樣都唔掂

根本破壞左成個pizza